{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000111203",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 루지펜션"
    },
    "text": "こんにちは。清道リュージュペンションです。 当ペンションはリュージュが一番近い所に位置しております。 もし22時以降に入室される予定でしたら、事前にご連絡ください。 予約は慎重にしてください。 予約をキャンセルする場合は、10% のキャンセル料が発生します。 個別バーベキューを利用したい場合は、個別バーベキュー場でご利用いただけます。利用時間は18:00~22:00です。 利用料金は2人基準で15,000ウォンです。 当ペンションはメゾネットタイプで構成されております。 もしお子様や幼児と一緒にいらっしゃる場合は、安全にご留意ください。 全客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。 また、愛犬同伴も可能です。 全客室でペットが可能で、小型犬を2匹まで同伴できます。 ペット1匹当たり10,000ウォンの料金がかかります。 ペンション内に駐車できるスペースもあります。 また、周辺にはさまざまな観光地があります。 清道闘牛場とグンパークリュージュは徒歩5分の距離にあり、清道プロバンスは車で2分の距離です。 また、清道溶岩温泉、清道レールパーク、清道邑城、ワイントンネル、雲門自然休養林も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "リュージュの一番近い場所に位置しているのはどこですか？",
            "answer": "清道リュージュペンションが一番近い場所に位置しております。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合は、キャンセル料が発生しますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料として10%が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用したい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "個別バーベキュー場で利用することができます。利用時間は18:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "利用料金は2人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのようなタイプの構成ですか？",
            "answer": "当ペンションはメゾネットタイプで構成されております。"
        },
        {
            "question": "お子様や幼児と一緒に宿泊する場合、何か注意点はありますか？",
            "answer": "お子様や幼児と一緒にいらっしゃる場合は、安全にご留意ください。"
        },
        {
            "question": "全客室でインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、全客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴も可能です。全客室でペットが可能で、小型犬を2匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "ペット1匹当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車できるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には清道闘牛場とグンパークリュージュ、清道プロバンス、清道溶岩温泉、清道レールパーク、清道邑城、ワイントンネル、雲門自然休養林などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 485
    }
}